(片)呢款好多公司用既探熱溫度計廢到無倫

成日度得33,34度,根本自欺欺人

根本探嚟托柒
過咗咪又係叫你坐陣再探

個溫度計入面有60%都係空位
得1片電路板+2粒電

覺唔覺戴口罩都無用

01:27條女

搵個暖水壺試下咪知得唔得囉

自己話36, 其實32